手震, 對錯焦點執?

較左自動對焦, 但對左個景, 個人反而對錯焦, 請問點執?
影完相唔夠手震, 但一落電腦就震, 點執?
GOOGLE過, 但D post都好舊下...

再影

唔夠手震咪震多d lor

同人講特登對錯焦

係幅相左下角又好右下角又好加個索尼logo再加上“貓sir作品“4個字就

成張相blur 哂去
對錯焦係低級錯誤
成張相無野中focus就藝術

錯信 部機/枝鏡

地球上應該只有佢地既科技幫到你
你人同景對錯都應該差幾遠下 dual pixel raw都救你唔到